有無人見到家姐條仔/姐夫都覺得好神奇？

點解忍受到？

x2

喂

你家姐含得好舒服呀

你自己係屋企同出面都兩個人黎啦

agger

諗起姐夫whatapp 圖